🐠🍎 1️⃣🖐🏻🔪🔛🍂🌴

⏯

木紋

🌴🙅‍♂️👀💔

木不會發現痛

🙋🏻‍♂👀📷👧🏻🚶🏻

我眼睛想旅行

🦑🚩🧀💧💺❤😭

尤其明知水瓶座最愛是流淚

💰🌃🖕🏻🐶🍐

前晚屌鳩你？

一定係今晚屌鳩你

🐰🙋 🐼🙋
🙋🙋 ✖😕
🎼🎶🎵🤗

大佬級，有D難估

弱？

動物橫丁

somirado hey

Show me 二頭肌

🐼1️⃣☠️

牙fat

😱😺😈👻🙊👶
🙎🙇😼👹😢😭

好衰架

↪️🔑 😶👍🏻👂🏻